聽日含得

極刺激

god bless you

你認真?買成幾十萬熊?巴打係搵身家博定真係當散子呀?

成七十個

祝你好運啦

真定假

好樓主少少 6000蚊 29500熊
成日都話 幾十萬玩牛熊 點解唔過大海

RIP

lm

手足可唔可以借錢比我
借20個還30個，分30期

29400
換股2:1

買咁大都唔止蝕

陣間會唔會變止賺

狗鐵救全家

29502

驚閪

準備發達系列

多謝老細

放心入資貨 多謝提供資訊

入貨

富貴險中求

樓主可以睇樓了

賭徒

咁買法不如過澳門賭莊閒，起碼仲有啲分食野

又回返0.024 好撚好睇

此po已完 樓主努力返工吧

有無更新圖

可能幾十萬對樓主黎講係幾十蚊

溝貨啦

樓主

巴打希望你張圖係假啦...

曬你冷

29368

多謝你比錢大戶叫雞買紅酒

跌到0.011又上黎好緊張

未死得 好緊張

跳樓未?

仲有百五點

睇人玩都好刺激

係咪一到29400點就1蚊都收唔返?

唔係， 可能有幾百蚊俾番你搭車

蝕40萬

幾十萬，當散紙玩？

係 隻野會俾人收回

痴撚線
樓主係咪jump左

一日未打靶，都唔洗跳住

準備睇樓啦

溝啦屌

回頭是岸止蝕啦巴打 hsi個勢要keep住上

我就唔信佢一直升
樓主快快手再拎70萬出嚟追

睇完樓豬蝕緊既數目
我都唔係輸好多姐

頭先293xx 樓豬有冇嚇親

應該係真事
樓主唔好睇唔開,賭錢有贏有輸好閒

賭牛熊同大細無分別 聽我講啦樓主 放左佢 重新黎過 唔好等到真係(湯)左先後悔
利申 過來人 輸到喊左

打杷後 重有少少散紙羅番

樓主可唔可以上黎報個平安先

未必呀 再上可能一蚊都冇

拎幾十萬玩牛熊
痴線

去到行使價295就0啦

294之後就冇得交易，如果當日去唔到295就仲有d錢俾返你

放到先算啦

贏左 又係度吹捧乜野少年股神

直播打靶

剛一皮，支持樓主。
下晝一齊收錢。

收到風大戶睇到呢個post
準備送樓主一程

買得咁大都唔旨在啦

係咩心態先可以all in身家買牛熊

幾多打把？ 唔識睇

買牛會All In

你就真係含得

All in 左利英超冠軍
應該穩過樓主牛熊

上得IFC

堅定流

0.012已入

Lm

香討post

次次貼倉都會輸

含到爆出嚟未

0.011

0.010

廢紙

$0.01 任你買 仲唔買？

一日未打靶都仲有機會

有70萬玩留熊會不停拎來買1百萬股0.01來執格
當然70萬 玩正股都夠刷啦 剩係玩2800都執到格

仲有100點

安全啦 咁好升咩

Ching 依家咩心情？

改圖？

樓主對唔住，信念唔夠買過第二隻熊。
祝你奉兇化吉

好刺激，就快到

爭90

都輸左咁多啦，俾我就去盡佢，孖爆佢0.010，翻身最後機會

今日chur咁盡聽日實升

呢100點好刺激

冇事既

真係你既倉?

巴打一定搵好多錢
牛熊都咁玩

巴打唔好死

不如益下我地好過啦…
倒錢落海

貼出黎update睇下好喎？
都唔知係咪你

咪咁啦，人地忙仲撲水

見你咁慘都想入返十手博聽日反彈

似day high收
等睇聽日高開打靶

50點

倒數一百點

容許我叫你一聲大佬

爭30

15

Bye~

啪啪啪

爆了

巴打are u ok

轟呀

GG

爆左？

就黎升400點

報個平安ok?

有賭未為輸呀巴打

死撚埋

應該重有少少骨執。

29,034.131 - 29,406.311
6.311

骨灰就可能係...

報個數，輸幾多？

佔咗你幾多身家

上呀

撐住呀

埋數幾錢呀清？

咁就送幾廿萬比大戶食女
難怪連登咁撚多窮人

針住黎打通常一到打靶位就落

中

睇到都心痛

仲有幾皮野執返

啪

啱啱29389

要睇埋聽日上午

如果升多100點就連骨都冇

我估勁假再推高少少
聽朝再推少少
夾埋100點殺埋千幾張就回
咁大戶就贏曬

冇啦 樓主已經被打靶 而家要睇聽日中午前過唔過到29500 過埋就連個5皮剩餘價值都冇埋

我上年都輸左一百萬牛

叫雞錢黎？

咁捨得比莊食幾十萬
不如比少少小弟啦

樓主幾十萬當散紙

樓主唔洗愁，我上年年尾都輸幾十萬，今年年頭番本賺突。

拿拿林換隻牛仔追數拉

又送錢比大戶駛

唔話大戶睇住黎舞上舞落都唔得

首期

有啲希望你係假膠啦樓主

正正經經拎黎買正股依家已經唔同左結局

幾十萬買口潘頓騎師王算啦

win都有1.5倍啊 樓主咁睇唔開呀

巴打 are you ok?

今日收回， 等睇聽日有冇剩餘價值

應該無事 我諗佢喺跌吉度偷圖

80萬真係買哂收息股都爽死

應該係啦 唔會咁啱同一隻同一個量cap圖時間都一樣掛？

個市擺明玩野 一日400點

應該係偷

張圖1240cap
人地跌桔1241出post

但樓主0250先出

咩apps

真係樓主早就叫緊春

過百萬當係碎銀

聽朝應該點都回一回既,回少少好走啦....

唔同世界既人玩法自然唔同

仲走到咩？
都打左啦？

頂住

聽日仲有剩餘價值 但得番好少, 如果2-3萬 算好好的了

打左就應該會暫停買賣，應該冇咩剩餘價值。

唔掂 29500 都仲有少少 執得幾萬得幾萬
12:00前截數

希望樓上果個人係玩野喇。

假膠

帽事的

呢條友貪字得個貧 同老婆儲落既首期都輸清光 唉

所以好大機會帽事發生

80萬all in 條友以為係股神咩